對人生失去希望

20歲頭 淨係想讀好大學快啲搵到筆錢之養家後死咗佢算 明明以前好有抱負好有理想 而家連叫雞都唔想 淨係想快啲賺錢快啲死咗去
有無巴絲好似我咁

間唔中屎忽痕都會諗下
想早死 幾厭世個隻
不過有時去下旅行同朋友食下飯個陣就正能量返
樓豬係咪同我一樣情緒飄忽咋

係 有時會覺得自己好有未來
但大多數都係想早死